(6/7)觀塘綫來往黃埔及調景嶺站需額外10至15分鐘

港鐵觀塘綫黃埔站和何文田站之間有信號故障，現時觀塘綫列車駛經黃埔站和油麻地站路段時需要慢駛，來往黃埔站及調景嶺站的行車時間，預計需要額外10至15分鐘。

港鐵說，現時來往黃埔站至油麻地站，每15分鐘一班車；來往油麻地站至調景嶺站，每6分鐘一班。

香港人幾時光復港鐵？